人生

做人
最緊要咩呢？

有時好簡單
唔係話為咩

咁即係點

亦都冇話做唔做咩好人
可以係中性

係一樣好複雜既事
好多人活一生都未知答案

即係搭棚窗

就算唔知生命為何
你仍會活著
活著係天性
動物本性求生，不是求死
所以冇原因既
就係活著咁簡單

認真想問
巴打你究竟洗唔洗返工

人係有好多天性
例如食慾，性慾
呢d 野係冇特別原因
就係兩隻字
天性

咁點解香港咁多人想自殺？

人係自私
各為私利會爭取
所以有爭執
有遊行，示威，打仗

食飯呀

自殺係社會好可悲既現象
人類傷心痛心到極點，身心無法負荷
就會尋死

食慾
人性
好

點解會有女權？
因為女人開始夠男人打
靠咩？靠法律
以前法律保障女性唔夠，女人當然俾男人屌打
自從法律完善後
女人夠男人打
就有女權掘起
始終，人性就係自私
有我為自己爭取行益，就會去到盡

做人一定要有目標
點解？
唔關咩咸魚事，呢d 只係電影搞笑情節
係因為有目標，做人先會清晰而行
花花世界中，包羅萬有，你冇目標
會好易迷失

水係人類必須的

覺唔覺人性其實係退化黎

維他命C 可以維持大家生命免疫力

錢
慾望
得到更多

係整定
每個人既硬件都大致相同
人性都大致相同
唔同果d 就送晒去青山
而後天因素都好重要
因為人既大腦有可塑性
後天發展出黎既理性/ 文化/信念會抑制部分天性

點解咁鍾意錢？
因為錢代表你可以為所欲為
有錢，你買到絕大部分既服務/慾望
人就係因慾望而活

火咩？